大家點解唔敢死？

y

我敢家
此post 完

敢唔代表要做既

諗起屋企人

死左就真係乜都無晒啦喎。

你想講唔敢死定唔敢自殺？

家?

而家都無

其實證明唔到

點解敢

因為ex未死

唔係敢唔敢
而係我而家連對死亡都無乜想法
諗住死左捐哂D野出去

生存受落

因為死係不確定因素，可能無得返轉頭
有得鳩玩梗係玩埋先

你又破產又早洩又住梅窩叫雞沉船都未死啦

死黎做咩先，唔係敢唔敢，而係仲有好多野值得你去生存 識個好d既女仔，呢個世界仲有好多野玩

想死，比個世界玩

有家人要照顧

因為好多人知道道算自己了結左自己生命 唔等所有野會完 你留底既野會影響到好多人 屋企人 朋友等等 另外有啲人 因為知道一日唔死一日都有得搏

不過如果你問我我好老實答你我都唔知到底係呢個社會可以玩多幾耐

死前去馬交

因為我唔敢留低我媽媽係屋企自己抹眼淚 心痛自己冇好好關心個女而內疚一世